中國駐英大使劉曉明：《逃犯條例》修例一定會通過

6小時前

中國駐英國大使劉曉明先後接受英國廣播公司（BBC）《GMT》專訪，回應香港《逃犯條例》爭議。

劉曉明說，「香港政府擁有來自中央政府的全力支持。」

人地講到明一定會通過呀
香港人係連少少都無贏過呀

所以6。16 記得要上多次街
再係照推咪焦土一齊死

放心
700萬人上街 佢都會推

推

起底海龜先生，分化五毛撚

6月14日

#6
Intotheblue
1 分鐘前
起底海龜先生，分化五毛撚

我話呢條友係五毛
佢係咁推我舊post話我先係分化五毛
你起下佢底

已 block

屌你 誤導自己友都係仆街 講！你有咩居心

未徹回
可以下星期就翻焯

收皮啦撚樣，你自己先係五毛

Sor
俾個on9 fake 咗

你分化完人屈我分化，你食屎啦